點先可以追到人還錢

借咗錢比一個地產經紀
佢其實幾高級
月入應該有好幾萬

肯定係存心𠱓我錢，先會問我借
問佢就話入咗票比我，但係成個幾星期都未收都錢？

已經日日call佢叫佢還錢
上埋鋪頭揾佢，又話唔係到，問其他人又話唔知佢幾時返

我係咪要係佢鋪頭坐足成日等見到佢先得

其實我可唔可以係到開佢名鬧尻佢

借錢比保險地鏟敦倫金嘅人 都預咗攞唔返㗎啦

保險地產狗嗰啲title吹到好誇㗎
就算做到乜春顧問
實際職位同個掃地阿嬸相去無幾

要睇數目有幾大

預咗架啦，但係都要追架，成幾千銀

客戶董事

對我尼講幾大

當買個教訓
不嬲借錢比人大前提係冇左都唔肉赤
唔還就絕交
冇咁既覺悟就唔好借錢比人

公司董事要借幾千蚊？乜撚董事

正解

小額錢債?

好肉赤
我尼緊一段時間都要為咗填依筆錢而捱生捱死
我當初真係信佢會還

比現金。。。
無證無據得唔得？

所以我肯定係比人𠱓

Add曬佢fb d fd,逐個pm佢地話條撚樣唔還錢

雖然喺下策，但其實都幾好用，

連佢fb都無

咁就唯有抵你死了，一個完全唔熟嘅人，唔了解對方，又唔寫借條，你當買個人生教訓算啦！下次做人醒啲嘛！

自己都覺得自己扺死